# List of found defects:

- Нет гостевой покупки
- не обновляется шиппинг адрес
- не обновляются платёжные данные
- contact us не работает на странице заказов
- offer of the day не работает
- Нет каталога на мобильной версии
- Регистрация возможна без пароля
- Соответственно логин тоже без пароля
- Пустой place holder для пароля в форме регистрации
- Не работает сортировка в каталоге
- Из корзины нажав на товар нельзя вернуться на карточку товара
- Добавление товара в список желаний направляет в корзину с добавлением этого товара в корзину
- Top header Offer of the Day button does not respond, simply # endpoint
- Sort by Name/ etc. does not work
- Payment info is not saved
- Shipping Address not saved
- Coupon code entry does not work
- Can enter card info and shipping info while not logged in
- Contact us in order view hyperlink does not redirect anywhere